msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cn\n"

# /pretense stats
msgid "Display the Pretense stats"
msgstr "显示 Pretense 统计数据"

msgid "No player_stats.json found on this server! Is Pretense active?"
msgstr "此服务器上未找到 player_stats.json！Pretense 是否处于活动状态?"

# /pretense reset
msgid "Reset Pretense progress"
msgstr "重置 Pretense 进度"

msgid "Server {} needs to be shut down to reset the Pretense progress!"
msgstr "需要关闭服务器 {} 来重置 Pretense 进度！"

msgid "Do you really want to reset the Pretense progress?"
msgstr "您确实要重置 Pretense 进度吗?"

msgid "Aborted."
msgstr "已中止."

msgid "Pretense persistence reset."
msgstr "Pretense 持久性重置."

msgid "Pretense statistics reset."
msgstr "Pretense 统计信息重置."

# Reports
msgid "Rankings as of <t:{}:f>:"
msgstr "截至 <t:{}:f> 的排名:"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "XP"
msgstr "XP"

msgid "Rank"
msgstr "等级"

msgid "E-1 Airman basic"
msgstr "E-1 菜鸟飞行员"

msgid "E-2 Airman"
msgstr "E-2 飞行员"

msgid "E-3 Airman first class"
msgstr "E-3 一级飞行员"

msgid "E-4 Senior airman"
msgstr "E-4 资深飞行员"

msgid "E-5 Staff sergeant"
msgstr "E-5 参谋士官"

msgid "E-6 Technical sergeant"
msgstr "E-6 技术军士"

msgid "E-7 Master sergeant"
msgstr "E-7 上士"

msgid "E-8 Senior master sergeant"
msgstr "E-8 高级军士长"

msgid "E-9 Chief master sergeant"
msgstr "E-9 首席军士长"

msgid "O-1 Second lieutenant"
msgstr "O-1 少尉"

msgid "O-2 First lieutenant"
msgstr "O-2 中尉"

msgid "O-3 Captain"
msgstr "O-3 队长"

msgid "O-4 Major"
msgstr "O-4 少校"

msgid "O-5 Lieutenant colonel"
msgstr "O-5 中校"

msgid "O-6 Colonel"
msgstr "O-6 上校"

msgid "O-7 Brigadier general"
msgstr "O-7 准将"

msgid "O-8 Major general"
msgstr "O-8 少将"

msgid "O-9 Lieutenant general"
msgstr "O-9 中将"

msgid "O-10 General"
msgstr "O-10 将军"
